（新影帝）尼馬本來可以上球王級

如果肯留巴塞跟美斯學野同接佢班

自己走去PSG

學做戲

廿鳩幾歲人
未大透

反而世三有啲可惜

際遇無咁靚

論波
起碼高尼馬半班

就係喺疤菜學到嘢打好左個底

先成就到今日嘅影帝

畀你地笑下屌下有咩所謂
條友繼續搵到盆滿砵滿

雖然佢真係好撚黑人憎

咪玩LA ching 尼馬d戲係巴塞學ga

美斯無教佢做戲掛

Such a talent
好可惜

班巴塞隊友

跟左巴狗d 影帝咪搞到咁

係囉 去到巴塞又無插水 都係要離開左巴塞先變返去巴塞之前咁成日插水 一定係美斯教佢要做show俾人睇啦